[樹大招風]有無人覺得任賢齊演得好過林家棟？

我本身對小齊個印象麻麻，因為佢以前大部分戲/歌俾人個感覺都係鳩鳩地 ，
但樹大招風入面演一個氣傲又自以為是既賊王，由霸氣到慢慢收山轉行，係共產黨之下笑笑口忍氣吞聲幾年，最後都係故態復萌，中間既心態轉變拿捏得好自然，角色又結合到佢啲濕鳩口音。結局因為一道氣殺警，之後訓低跌左支AK想執返但又執唔到，個個CLOSE SHOT已經夠拎影帝

林家棟當然都演得好好，獨角戲同黑仔既對手戲都好屈機，但我覺得好多演員都可以做到。陳小春都演得好，貪都出晒面，但唔夠細膩。

馬後炮，獎就一定唔會俾小齊 ，林家棟係影壇付出咁多，呢套都演得好，都值得拎影帝，只不過我就覺得任賢齊發揮得更好。

點睇？

林家棟最後同黑仔嗰場戲太出色無計

最好都係陳政協

ok

我中意書包個場戲

屌

唔係呀嘛
陳政協 表情做足 但略嫌浮誇喎

AK後座力大，唔係撳住，係要托住，紥穩個馬，掃佢老味！呯呯呯呯！！！

明明係要撳住

呢套戲係第一次令我覺得任賢齊好有型

巴打筆誤

Pu你阿嬤

對唔住，我回完post先知自己打錯咗

拎返AK47 望一望鏡個下做得超好

你係咪掉轉咗講

好多正評

佢係奪命金有配音型撚到
一用自己把聲

任賢齊讀自己個名
係咪會讀左做任賢齋？

唔會
會讀任腎齋

壬臂齌

其實陳小春唔係講到咁差
扮張子強係要咁

太表面